有冇人覺得「大灣區」呢三隻字好哽耳

如題

你個名仲哽耳